覺唔覺連登新會員多到氾濫

潮文又唔識 歌又唔識 片又唔識 圖又唔識 舊會員事跡又唔知 都唔撚啱channel既

基道中學都唔識先係大問題

上上吓就識架啦
有邊條新仔一開始乜都識哂喎

高登野唔識就罷啦
呢再係lihkg呀

book場抽鳩樓主啦

聊事鬧飛既會然
Mk

你咪死返去高登同d5毛傾囉

對唔住囉